港島區食lunch 求推介

小弟翻中環office
準備落去食飯，附近有無餐廳推薦？

上環有間長龍食府
8/5, 11/11有休息